炸呀！ UST engine/science 收生分數大爆炸！！！

below 20分 爽歪歪

香港不嬲得一大
係得啲垃圾CU UST仔硬要係自己塊臉貼金
二三根本就差唔多 咪又係垃圾

講個笑話畀大家聽: HKU CS

仲有AI讀,輕輕鬆鬆啦
邊有on9仔30分入中大讀AI

Source?

官網lor

想當年我21分入asso

20 分邊讀得掂工程

其實gum都有著數，入Asso 爆4 可以了解自己多d, 再揀best offer, 唔使好似Jupas gum 得1個offer

慘得過asso爆完4再入返engine

冇nds頂住愈黎愈少人遲早人人8大

關乜事啊 Jupas quota 係大學自定

咪又係你自己揀